[DLC] 《進擊的巨人》單行本最終卷將會加頁

ミルキー・ラングレー
@Milky_Shingeki
·
1 小時
バックさん「最終回は描きたいことが沢山あるのでいつもの45ページから増量しましたが、更に単行本ではもうちょっと描きたいことがあると諫山さんが言っていました」

加筆確定！！！！！
#別マガLive #shingeki

創哥反cap

呢個係官方source?!
超期待！！！

笑撚死

加多兩頁笑鳩大家比佢撚左十年

跪求創sir 畀返一個正常嘅艾倫

跨頁艾倫雀

創哥cut

畫埋最後果頁果半隻鴿出黎

我覺得根本139話係阿爾敏既夢黎，一切都太順佢意，正如前面係mikasa發夢一樣
希望加完筆可以話比我聽139係假

學鬼滅咁畫佢哋幾百年後轉世返學~~~~